人民日報批評美國將中國列為「匯率操縱國」終自食其果

內地人民日報的署名文章，批評美國財政部將中國列為「匯率操縱國」，認為這種損人又害己的行為，不僅會嚴重破壞國際金融秩序，引發金融市場動盪，亦將大大阻礙國際貿易和全球經濟復蘇，最終會自食其果。

文章認為，美國等一些發達國家，不斷要求人民幣匯率增強彈性，但當人民幣匯率的市場化程度提高、波動幅度加大時，美國一些人又指責中國「操縱匯率」，做法十分可笑，讓人無所適從。文章認為，將中國貼上「匯率操縱國」的標籤，無助解決任何問題，奉勸美方尊重市場規律，尊重客觀事實，不要製造任何可能導致中美經貿摩擦升級的事端，盡快回到理性和客觀的正確軌道上來。

光頭佬李漢民.gif

吊，唔係市場自由定價，每日自己決定個rate, 禁唔叫匯率操縱國叫咩好 ?

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

中國又贏

後果自負

好撚柒呀屌你老母支那

又後果自負？

蚛蝈一講後果字負、字食其果就知係淆同技窮

美國大把經濟分析師幫佢諗計，蚛蝈點夠佢鬥